有無巴打鍾意lego

最近買左套60215 fire station, 然後就心思思想買埋救護 警察 仲有火車路軌

有，幼稚園入咗坑到宜家都未出得返嚟

有無買咗邊幾套lego 系列

60215而家賣緊幾錢？我見佢個無人機幾吸引
之後警察都會出

之前monster系列差城堡,牆,玩反果盒限定

正價好似係550 我去某間玩具舖買有9折, 然後之後我先發現有間賣玩具網店只係賣420 真係嬲嬲地

你唔去睇下ins/銀中先？
420真係有d心動，但係再買返去比人斬既機會都好大

呢間網店好似幾平 好多都做到有7, 8折

得閒去睇下ins雖然唔熟價
但感覺好似果到平d

無人有玩

有玩果啲入哂lego post，你想傾可以直接入post傾喎

最近又睇返啲人砌lego gun心郁郁想砌返把 請問有冇人知道邊度有比較多款式嘅散件賣？？

ins

唔知仲有冇機會搵得返絕咗版n年嘅model team?
細細個想買5561屋企人話太貴唔准買,到有經濟能力負擔到嘅時候,個系列已經摺咗5,6年

入去傾啦

Lego 討論區（9) 樂高打手全面進場買樂高

呢套好野黎

有心實搵到既
試下搵下ebay囉

鐘意Lego 機械人

Wall e, BB-8, hulk buster, voltron